仁王集中討論區(21) 追悼大會正式開始

下一個DLC真田丸

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：(第一週目) 攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備

Q : 如何增加武功？
A : 稀人 常世 pvp 刀塚 （敵對勢力獲得武功會有加成)

溫泉位置

東莞之龍

木靈位置 可配埋孔雀易搵啲

東莞之龍

八尺瓊勾玉 名匠的下落 刷法

八尺 修羅

by 無奈面對

海主 無腦打法 朱雀

巨大骸骨

女王之眼 三個光頭佬

1.06 新任出現條件

6廢老 強者

by 仇笑痴

百鬼夜行 強者

by 無奈面對

木瓜 強者

木之葉 玩法例子

玩槍啦望

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

立花 9體 9武 (西國)
井伊 12體 13技 (赤鬼)
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技 (謀將）
小早川 13體 13武 (金吾)
足利義輝 13剛 13武 (劍豪)
本多 15剛 14武 (東國)
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武 (大義)
漆黑 16剛 16武 （黑鬼)
信長 16體 17武 (霸王)
鳥居 14體 14武 （堅守）
政宗 17體 18武 (獨眼龍)
蜈蚣佬 17剛 17武 (勇武無雙)
小十郎 16體 17技

BY 武田玲奈

小留 果幾粒野

整裝備 如何製作+10
+0合+1 等於+1
+1合+1 等於+2
+2合+2 等於+3
+3合+3 等於+4
如此類推
+9合+9 等於+10

如何有+幾武
鍛造係會出+1（不過唔建議曬材料）
打怪會出 +3-+4
再後期
打 轉 （俗稱6廢老） 都會跌 +5-+6
或者
夠攻力 打百鬼 都會跌+5-+6 和飾物
(難度 修羅會出+10 以上）

仁王重鑄一覽:

稍後更新

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
預左架啦 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk
sit PSN: sitxfatbee
刺客大師Ezio PSN: LmWon
伊藤忠近畿川崎 PSN: kawing1107
將軍澳伸撚虎 PSN: TigerB710
哪有錢你老母 PSN: hongxcool
更新29/04/17

仁王已死

痴線佬係咁芒實個POST

幾時正常過

其實第一個post主係咪都係預巴

不是

預巴我準備好啦
開左常世

稍等

慢慢 開住等你

我黎啦
場主死左

槍書都出埋

留名囉

都幾快

女王之眼都開到

巴打有冇需要解魔王耀變

你喜歡

有無木瓜

好似未開木瓜

..要訓了

前置係咩?
武士道尾段有D支線我未開

OKOK
多謝哂你

睇住你螺旋風好似玩緊無雙咁

其實唔難

未有八尺瓊果陣飛鏢流用5金吾2上忍定全套上忍好？

過左強者木瓜就有 八尺
金吾配上忍爽啲

預巴有無掛住我...

到底點先可以好似睇片顏射二萬⋯我射得萬幾

今日有逢魔告死鳥可喪刷愛用度

留名先

有無掉克金？

開左木瓜味

咩裝

掉左啦，唔克金顏射邊有可能萬幾

套裝效果金吾5忍者4

兔兔主
貓貓副

未呀，我清任有D清唔到
果D咩百鬼夜行果D唔知點解打唔掂

後入
強者木瓜係咪打左武士木瓜就有
係既不如

...要晏少少

武士過唔到？

強者過唔到
武士未試
因為我係諗住清左強者先會出木瓜
其實木瓜出現條件係咩

#26..

係

咁我應該差彼岸返去睇下先今晚

無問題
我順便執下套忍裝先
通常投傷同兩倍咩比例比較好
我有一堆滿愛用可以到22.9%既投傷同兩倍

可唔可以做刀塚

其實投傷2倍有無得叠加合魂？

缺氧巴打在不在

同求，身上全部都係21.1%

貓貓係指邊隻

貓又...

在實驗室

夜D可以試下

有冇巴打鍛過500體嘅甲
鍛咗幾耐

s \l大法
一野轟十粒神碎落去

神碎有冇影響星星架？
我用兩粒咁sl
因為兩粒已經52%出綠裝

有

九十萬武功

新手玩到海坊主都仲係儲唔到精華 成日唔覺意死兩次 想問下咁多位巴打主線個時個人能力升到大約幾多

三周先刷精華啦

姐係一周唔使升人仔？

成日儲到兩萬幾先跌死真係想扔手制 一隻怪升得1000精華

尋晚二周目同預巴常世
一轉成5000幾萬精華
其實一周目求其升到LV100左右就夠

其實有招靈燭可以用😂

點解一，二周任務全清都開唔到修羅

有無買DLC

執返隻守護靈 d精會返哂黎

SL 大法…玩左1.5小時…應該用上萬神碎先得…

冇。。。

睇來要畀錢先有得開

係要畀錢先有三周 唔洗諗

無就...

我回來鳥

等我之前重打得鬼咁辛苦

買DLC囉 ..

原來畀$94蚊就有

屋企有客到 暫時玩唔到 ..

買啦

唔緊要啦最緊要你得閒 我搵稀人幫手刷下膠先

買鳥

邊個仆街發明DLC死全家

剛跳
近攻15%
投2倍

仁王已死，東莞之路開始

屌，彼岸相會點打完全唔夠力

已射～Thanks

鎖鐮打近戰，先收個狗男皮，慢慢同條女玩

請問邊個位，我去到強者之道 殘黨唔見有

我用刀同雙嫁喎

由神社直投海最短的直線
400level

唔見有，係咪強者之道 殘黨果關，我見唔到

剛再跳

都係見唔到，一個塚都冇 ，唔通連個天都唔鐘意我

5分鐘更新一次

企左15分鐘，不斷刷新都冇血塚，明明在線上，係咪我去錯關？

情況如何

雪女遲符剋金
爆信長頭
雙刀水形夫目前犯

要去神社更新或勁死
已剛剛再跳

身上有無200裝..

一件都冇

只裝手和武器

我再跳…唔得就算吧…

卡咗係東北妖怪搵木靈座遼望塔，跳極都跳唔到落去果木箱位，有冇攻略？

..
跳左
要等五分鐘
先收靈
再等五分鐘
好似係

叫稀人
我幫你

搵木靈都得？

你想唔想姐
其實第一頁有片搵木靈

剛再跳 等5分鐘吧

預巴我隨時OK
你睇下其他巴打需唔需要幫手先

應該無
幫你滿左木瓜我就訓啦

麻煩哂
已開

清左**

彼岸有冇得常世打

好似無
咁預巴我自己打左先

你有無得揀..

就係搵唔到 可能未過唔揀得
咁我自己過左先 你早D休息啦

屌, 飛鏢流真係令到隻遊戲變成超級智障
關原真係可以兩分鐘內完場

唔好用飛鏢啦
一齊玩槍

但鏢打轉真係2046都未殺到
係咁擋

修羅d屍咁撚勁嘅

其實我係為左玩槍先玩鏢
一周目都係用槍過
始終霸體螺旋風要相當後期先完成到
所以轉玩鏢加快進度先

所以我搵緊雙刀鏢雙修/刀鏢雙修既標準配法

食上段就898 ...

吓，上克金⋯之後搵鎖鏈一野拉過黎訓低放飛標秒殺喎

堅持唔玩苦無

有無巴打齊飛標裝可以比我加好友刷裝

玩槍中

上youtube睇片 強者魔王耀變
佢開99可以由頭燒到去信長

但我開99去到一半路程都無就燒完
有用昂靈奪靈歲殺神
係咪裝備太重 跑果時燒得快？

考緊古....

不過段片1.08之前應該

刷精 百鬼或轉 架啦

就咁強者百鬼一場有幾多？

而家修羅先開到東海篇sosad

第一週未打完

不如快點磨到修羅任務完成度最後一格啦

一路過關一路刷刀塚
跟返套裝效果

硬係高d lv就安全d咁

利申300lv

億億聲 就修羅啦

堅持玩太刀
此終如一

如果矓無改我都應該玩緊太刀

係咪只要過左武士木瓜
強者木瓜就可以一齊J

可以咁講
同時睇你任務完成度 好似係

一陣試下
雖然我覺得如果我再洗好少少詞條升下LV單刷都無咩問題
不過一齊玩爽D

係呀
多隻雪女姐

而家啲太刀好惡
常世啲人太刀一下居合萬幾二萬
唔知佢咩裝

打修羅比佢撚狗咁撚
爆冰信長又爆黑鬼又跳高鋤落嚟

成個場比佢地爆晒

依家洗左74%投傷60%兩倍
應該正式換做盾無金吾伊賀之後先再洗靚佢
順手洗下八尺玉比槍果邊

忍者戰法 撚狗咁撚

盾無都唔好用
用埋上忍

有無飛標裝巴打可以做刀塚

老地方 無咩

盾無增傷唔係話好過上忍咩 ?
btw我隨時ready

重量增傷 對飛鏢無用

明白

依家大蛤蟆係咪仲可以刷八尺?

修羅會
跌過

打百鬼好過啦

夠打先得架

新手岩岩打贏左白虎
依家成身都垃圾混裝 想問去邊刷裝好？
主刀 副槍

強者百鬼絕對夠打
但係大蛤蟆十幾秒一場好似快D

速上強者再去擊退殘黨刷裝

大蛤蟆谷99幸運飾品+玉兔刷啦
要啪靈石

點解要咁快刷八尺，用住木瓜送果粒整套靚裝先刷啦

佢味過
好似係

過左啦 不過梗係想拎粒好D既八尺
btw金吾配上忍好似做唔到5+4 ?

想問下飛鏢食唔食呢個磨練射法？

不

咁塞曬落近戰算

邊度老地方

自膠
睇漏左

閪玉完咪有
上忍3件 武 胸 膝 (4件套裝效果)
金吾 武 頭 手 鞋 (5件)

岩岩唔對路先發現自己無點技13
依家5金吾4上忍配鴉槍西國弓

有冇飛鏢洗巴打可以整血塚，刷極都冇

兩倍定投傷
我路過整個比你就走

岩岩打完飛縁魔,打左一陣,過左
反而個得波波怪仲難打

每個人都有唔同習慣 覺得邊隻難怪
我反而覺得beta最多人卡嘅雷狗好易打(利申無玩beta,知道大nerf咗)
1 take pass 用大炮炸死咗

2倍，投傷都要，巴打方便你最好2倍

唔能夠貪刀,怪大硬直先斬佢兩刀, 其他時間都係避 佢出波時要拉開D距離會易避D...

喂依家強者擊退
係正神社前面有個墳得把槍同手套
果隻手套就係17.9(滿愛22.9)2倍
快D去刷

其實想問一樣野好耐
如果敵人倒地後，特登兜去佢後方出追擊傷害吉落去，咁除左判定係追擊之外，仲計唔計埋係背刺傷害？
求解答

刷左2隻，之後就冇了，係咪夠鐘冇左

應該係
不過都可以用住先
兩隻22.9%兩倍=45.8%都夠用了
反正80%+投傷同4x%+兩倍最好
其實我成日都見到有兩倍/投傷手套
反而傲世才子套到依家一個都見唔到

而家反而差投傷未刷到，唔該晒

好似唔會計 我覺得無分別

聽日做刀塚得唔得
玩左咁耐槍想玩下飛鍊 三周都爆埋

點解見人玩鏢用燕尾

天才

件甲加幸 刷裝一流

感覺上兩粒符開99加200幸都幾好

求巴打常世同行帶過一週目

一周目自己執下木靈浸下溫泉啦

一週目係最有耐性 同好奇心去探索地圖...

其實飛鏢流詞條到底點擺最好
預巴段片建議好似係增傷90+兩倍40+
不過我見巴哈好似鍾意增傷兩倍各70+
有D甚至係兩倍80+增傷40+
我依家增傷91兩倍44
會唔會轉增傷76兩倍56好D呢

咪試下囉
無野係一定
我唔會照人攻略做 純粹個人喜歡點整就點整

我個人偏向傷害流
所以想睇下點樣可以砌靚D數字
我依家苦無好似單發無兩倍得4600左右
可能因為未夠LV點技99
強者都叫做夠用, 修羅真係驚唔得

最麻煩既支線係咪七集福仔？

其實我技都無99....都打到一,二萬
主要係忍術姐

都唔明呢個閪任都要叫閪人

咁快齊裝 ，求包養 ，
刷咗成10粒閪玉都冇2倍/投傷

題外話，飛鏢玩埋背傷又係另一個世界

所有武玩背傷都係架啦

仁王好玩在係就係變化好大, 有唔同武器, 再練唔同野...
請問新手 岩岩打完飛縁魔, 係咪最好打晒主線佢? 支線遲D 先打?
仲有既係同人連線一齊打 之外, 係咪同單打無乜大分別?

支線獎勵會出
裝備設計圖
或
守護靈
隨你喜歡

連線 分別睇返對方實力啦
萍水相逢
佢幫唔到你開門
某啲地方佢行唔到要你行
常世
開到門
行曬
但會多左怪

我粒八尺玉無飛鏢傷
如果有既其實已經90增傷60兩倍
其實我套野D增傷兩倍
全部都係第一次農強者擊退
農左四五個鐘整出黎

我都有玩背傷
不過好多時都懶得走背直接飛死佢

巴打之前術力幾多到

....點記得...

玩顏射有冇用埋兩個符嘅近傷刷百鬼

乜90+60唔係要用齊7個位先得咩

就打完二周目...諗住整下裝

想請教下
其實整裝鍛造同血刀有咩唔同?
兩樣方法都係要重鑄洗技, 鍛造係咪只係唔同係可以出160lv? 會唔會出到d 好d ge 技咁? 好似如果只係要件裝咁不如去打血刀算...

老老豆豆
刀塚咩裝唔重要 最重要係繼承技
例如
武
x 攻擊反映
近攻增傷
近攻減精

防具
頭
幸運

臂甲
忍者流必需
投傷
二倍增傷
苦無 手裹劍增傷

唔該預巴 呢樣之前有追post 都知 都儲左d 繼承技係手 只係唔知件裝個base 用鍛造同血刀有無分別?

eg 想整盾無 咁我直接攞血刀番黎個件去重鑄同繼承同鍛造件盾無有無分別?

想問而家仁王有冇得同fd一齊熨闖關？
假設兩個都未過果關？

刀塚 就係基本
鍛造 都係基本
無分別

只係你鍛造
有機率鍛造出160(有DLC就210）
或
有機率出星星技
如
胸甲 500血

呢個情況下 無暫時

明白晒 今晚番去try try 先

鍛造level同人/遊戲level有冇分？
而定level270行入修羅打屍都收收地皮，可能d裝唔太夠做，得level163嘅裝

修羅
鍛造舖可以鍛造個lv數
味到東海篇前173/175(唔肯定）
到東海篇後200

啲屍攻高 90%以上有霸體
我打都費事 橫掂啲技隨機

仲未有，唉
thanks巴打

所以咪差八尺
4*22.9 = 91.6 增傷
2*22.9+八尺大約10幾就60 兩倍
或者睇八尺出兩倍定增傷再換位
我依家好似係93增傷45兩倍, 八尺無飛鏢詞條

呢個係指咩 ?

做齊d裝開始覺得悶
入game唔知有咩做

修羅 閪玉好似食左偉哥咁噴出黎
尋晚百鬼一場二粒閪玉..

閪人

做到好鬼激氣
帶佢衝去打王，佢又周圍走
同一個窿可以跌兩次落去

雖然已經入到修羅
我諗住強者刷住先
有冇邊關好推薦

包容下啦
有人催我添

修羅分分鐘邪鬼都會跌
試過

百鬼啦～開始咗就停唔到，根本冇心機返工

但我裝唔得，係第一章畀怪摸下冇咗六成血，好似新手咁，就死就死咁，今晚返去試下兔+貓玩修羅

想試下玩忍者流...個人幾多lv 先轉比較好?

最好有99忍啦....

調返轉有時D閪人好撚on9
之前刷佐和山果陣叫左個閪人
係咁拎雙刀轉但係仲低攻過我

飛鏢 輕鬆解決

自己套裝有返咁上下先夠膽做閪人
有時最多衝落山..

成條強者之路飲你奶水大
巴打對雙刀有冇研究

200lv 夠唔夠玩? 99忍咁好似武器輸出唔多夠

背傷野風 完

玩忍王 你又想武有力

有飛鏢 唔需要近武

忍王其實可以配鎖鐮/雙刀
(有冇用係另外一回事, 剩係苦無已經乜撚王都打到 )
太刀都可以, 我記得youtube有段片係同一配點兩套裝
(仁王係有記憶裝備功能 )
可以同時玩飛鏢怒刷百鬼同埋殺人劍秒六師傅

其實高lv可以
混合

400lv 最少用兩個99啦

99體
99忍
槍 忍混合中

有無稀人巴打可以幫手？想清修羅啲任

呢個組合鎖鐮，槍，鏢

呢一刻幫唔到你啦

鎖鐮

個個都忍王
堅持硬橋硬馬打真軍

槍王

支持空手流

做咗劍聖就唔同你癲啦

螺旋風

今晚繼續強者百鬼刷下野

我刷緊大太刀

加埋十字斬

稱號果d點有無話到左頂無得加？
好似99耐久

應該無....

幸運 忍術 果d無加過

幸運是必需的

洗走招背傷換近傷/對心的攻擊反映好
定
直接繼承對心的攻擊力反映好？

補圖

直接繼承反映或近傷其中一樣

有背傷上唔到近傷

做火鎗兵
將仁王變成射擊遊戲

仲有咩改善呢

有無巴打可以幫手打逢魔之原？

修羅

近傷？
近攻精耗？

近傷
近身刺擊／追擊？

加埋閪人當rainbow6

八尺鳥套裝自動瞄弱點+洗自動追蹤詞條

對手套鳩洗左幾野就出左手裡劍苦無增傷

用大太刀打百鬼又係另一番感覺

最緊要武器有射擊近距離目標增傷同埋桔梗紋頭盔
打boss一萬一萬咁射 充滿樂趣

刷修羅立花跌左件500血西國甲

屌你

我的眼...

點睇雪月花 花花

好癲

槍不嬲都勁

新手JJ係咁卡關
岩岩買PS4 第一次用手制玩 同玩e個類型既game
真係好唔熟手
打boss次次都要儲夠8粒藥
然後打幾十次打到一有一次磨得多血就瘋狂開藥頂

而家打到放雷果隻狼到
比人打中一下又GG
想知係咪買左plus就可以搵人幫手

見大家話百鬼刷裝，係修羅定強者既難度刷？

夠打咪修羅
大不了咪刷廢老

打廢老順手練反擊

修羅廢老出得黎都差唔多打晒修羅既關 咁百鬼都應該唔難

最緊要唔好貪刀
遇上打唔既boss
上網睇片

修羅關原篇 好似去番初初玩仁王感覺
打骷髏 打極d血扣好少
死左兩三次先贏到🤦‍♂️

唔玩忍者

之前有巴打玩鐵炮流
一萬一下我反而有興趣

Bloodborne

等睇玩炸雞流

巴哈有人玩緊
唔記得咩名

夢遺

如何能成功拿捏雪月花果三段擊

咩叫炸雞流？

忍具啲炸彈好似係

今日見個閪人斬怪九萬
跟住上網睇下斧頭點玩發現好多關鳩轉就過左

斧太悶了

好懷疑強者百鬼係咪真係會有八呎玉

你快d推阿婆出馬路啦

呢個位點跳 ？

如果你係儲木靈的話就睇片啦

炸彈同飛鏢同樣玩法
只係要洗埋視忍術增傷（火藥彈/其他）

Yep

八尺刷名匠真係仲快

條友真係乜都玩

玩三次都唔識跳呢個位，純粹想開箱

乜都唔理 直接跑就落到去

原來要裸跑先我

新手玩緊第二日 未玩過同類型遊戲所以依家仲狂卡關 依家仲未到怨靈鬼度 仲喺前面卡緊 想問重量控制喺幾多最好
同埋新手打唔打血刀塚好
PSN: w fai

我都係
卡左勁耐先過到
我自己會70%以下
行得快d用少d氣
反正都係比人打兩下收皮
果少少防都係算數

新手求教, 請問打完飛縁魔,之後繼續主線?
同埋精華主要用黎升邊樣好?
我用慣用太刀, 鐮.....
同用邊隻神獸好?同埋裝備點升好?結合好同重鑄註好?
thanks~

重量去B敏捷最好
重量太高 攻擊都會用好多氣

新手唔洗打刀塚

第三粒八尺就有投傷

主線打唔到可以打支線先

太刀比較難用
鐮比較易上手
睇你主武器係乜就升果樣
開頭神獸真係無咩考究
用邊隻都無咩大影

裝備方便執到咩就著咩
鍛造方面過左一周先慢慢諗

刷名匠？

一周真係唔洗考慮太多
隨心去玩 享受下隻GAME最好玩個段時間

真正享受遊戲時間應該高LV虐待d怪果陣

thanks 巴打們

我都有用鐮
不過我我覺得鐮就空隙比較大
太力好似比我感覺大力D , 同斬一兩刀走人都可以....
我主力係刀同'鐮 係咪主要升體同心?
有人話升咒好緊要?係嗎?

名匠的下落？

同埋想問如果雙刀配斧 or 槍配斧技能練咩好？ 要執高攻啲嘅武器係咪過咗怨靈鬼再之後先慢慢嚟 依家最高攻嘅爹先140

呢個仆街任好鳩煩

主場揀其中一樣升高去先

咒中後期先升都得

武器方面 有咩就用咩 過左一周目先

如果斧係主武
升剛？總之係影響斧既技點

跑八尺既話好易
先清左身上既精華
按youtube指示行
每次開任可以有三次機會
三次都無既就神籬quit任

但咁刷法真係好撚悶
game玩你多過你玩game

快過我刷百鬼先
今晚個幾鐘hea刷就有3粒
尋晚百鬼1分鐘1場打足4~5粒鐘都無一粒

我想問下，係咪堅忍度撐到上200就會有霸體效果？

嗯

入修羅追LV200裝先
定係返武士打左東北先好呢

經驗同你講入修羅開200先，隱身飛鏢好快開到

收到
八尺有投擲傷真係唔同D
多個位擺兩倍刷百鬼每一隻都明顯用少一組
下個目標應該係要刷妖怪近傷比槍用

鏢王

白痴問題 酒盅要點用同有咩用

下一個目標

有PSN既話去神社點召喚稀人
就可以叫玩家幫你手打怪打王

怨靈鬼自己打定搵人好

初階BOSS自己打啦

純粹勸告
第一週盡量自己過

大太刀打人真係完全屈機
加埋個唔彈刀perk,一套連技即刻冇氣任你屌

不能同意更多

練下技術

橫掂隻野到後期老是常出現 ..

斬佢屎FUCK 兩下向右閃 再斬 repeat到完場

佢招空中旋轉真係地上最大破綻

超級大傻仔

第一週姐係咩?
岩岩打完九川篇而家去左中國

一周目即係第一次爆機

純粹9up
到底真田會用咩武呢
假如係槍 會否再加強槍威力呢

岩岩入修羅...有咩可以做
刷裝again?

垃圾game 改來改去 應改唔改 已棄

真田信繁應該九成係用槍

你想佢改咩?PVP?

飛標

鐮 斧 收刀有特效 點解槍大太刀都無

其實最應該改既係陰陽術
一開克金其實所有武都可以做到飛鏢咁

唯有自己唔用

我反而冇所謂，自己玩到強者最後五個先用鏢和克金，只係冇玩雙刀，難度和好玩度平衡到算係咁，反而可以用鏢刷下快感，輕鬆完就算

刀匠，兩影，伊賀真係玩唔掂迫住用

新手LM
打唔嬴一開波隻牛頭佬

基本上一放左克金
只要自身有霸體所有王用武器專技都可以無技巧擊殺
飛鏢頂多只係距離遠D可以避免傷害, 但相對地一般配置都幾脆皮
我自己覺得霸體螺旋槍, 一刀6萬打六師父果D仲撚痴線

後面你搵唔返果種感覺
好似一隻大啲嘅妖鬼咁

十字槍for sure
唔知會唔會加招武技傷

五月雨突刺？

大太刀有拔即斬

玩返修羅有

一刀6萬

老老柒柒
生剥鬼恐怖過怨靈鬼

係喎 ..

槍就真係無

對槍唔公平

見過好多
先克金後守護靈
一刀插4-6萬都有
槍螺旋風每段傷害萬幾以上
斧頭鳩轉總計9萬
飛鏢算係D咩

其實d裝點砌 砌到咁高傷

金吾 混真田

我豪將軍混伊達

武器可以洗指定武技增傷詞條
加上其他增傷詞條, 全攻裝, 特定武技套裝/傲世全套
增傷飾品, 唐獅子, 修羅符之類增傷技
其實你玩乜都可以好似飛鏢咁

近身攻擊好難洗20%

果日路過強者擊退有把繼承既
其實飛鏢好處係成形最快
只需要農投擲有關既詞條
99忍跟住裝備同咒靈最低要求就搞掂
但去到後期其實我覺得近戰勁D

告死鳥 又係閪玉時間

衝啊！

修羅名匠兩日40場得一粒閪玉

冇裝打係易啲，但中佢一下就GG

玩飛鏢係咪99忍就得? 我見有d 人話技都要99 係咪真?

技都會加忍術
但唔係必要

依家玩緊槍又想試下飛鏢, 係咪無咩可能

食六道書啦

唯有係咁...

想問下告死鳥邊個位刷到粒玉??

間屋隔黎個吉他佬

女郎蜘蛛果到有三隻屍 其中一件會出飾物

番去刷下先

新手用開下段劍槍 應該點升能力??

加體 加槍攻

新手想問下忍術同陰陽術優先開啲咩 儲咗好多頭髮唔識用

忍術 貓步透波
陰陽 剋金 召靈

我想問 點樣唔帶隻守護靈出街？

Thx

修羅真係難打D
但完全唔係最初打一周目果種難度

想玩但呢期太多GAME玩所以未買.
想問下隻GAME有無話出FULL VERSION (連所有DLC)

豪華版就係(本體+SEASON PASS)

豪華版有無實體碟?? 定一定要DIGITAL版??
唔該

有裝同無裝真係差好遠
修羅有裝都係秒住過

關咩事
兩隻版本都玩到
btw點解無人差東北嗰金勾任拎配件
第一頁明明有埋片

係就係秒住過但係要解返主線任務D路好煩
btw推推下圖執野發現唔知係邊度打左把上段+磊落增傷既赤鬼槍

我見刷果個好似成幾分鐘一場 ?

1582年6月22日
日本戰國時代實力最強的大名織田信長在其部下明智光秀率領叛軍、於京都本能寺發起的圍攻中身亡。

有咩問題 ？

當年今日

哦
佢無死邊有game玩

尋晚一口氣由修羅九州打到關原
今晚應該可以出現LV200裝
島左近我來了

飛鏢 強者比較快

島左近騎馬出場果下真係好有霸氣

決定整套燕尾飛鏢去刷閪玉

今晚先

...

9up
家康用狸貓
秀賴用猴子
幸村用飛娥
猿飛會用咩

猩猩

青蛙？

打到仁王的後裔
連住打咁多批怪我根本打唔贏

咩難度

一周目

玩住二週目 升返啲裝屠佢地啦

我未爆機
新手係咪唔一定要打支任
我怕miss左個任升少lv後面就GG
所以見到有任都清

唔緊要架

怨靈鬼卡咗2日先過到，今日用party俾個fd幫手打先知，用禁R3打王唔洗自己轉嚟轉去 之前打小怪見R3冇咩效果冇用到
依家打下啲血刀塚執下啲紫裝 卡完怨靈後終於搵到樂趣 同埋想問仙藥邊度刷最好

唔洗刷..後期多到
你初初驚無曬藥就係神社 >木靈庇佑 >增加仙藥出現 祝福

同埋一開始有冇話邊個數值唔洗升住，初段係咪每個平均啲就得？

初期可以點下體同心先
心一般加到15左右就夠, 除非嚴重手殘需要大量閃避行動
體就點到你自己感覺順手(即係明顯死少左果陣)就可以停
之後就可以將D點分比自己主武器要用既能力值
去到近畿篇尾段至東海篇左右先開始加靈同咒忍等支援用既能力

岩岩入修羅...係咪番去強者打下百鬼升下lv 升好d? 啲怪勁左咁多

每個新難度同時變返新手

岩岩先係強者攞番成功感

想問下修羅個殘黨無血刀既 是咪要強者先有人跳海

因為150武\防 唔會隨機技能
修羅啲屍強化曬唔好打

未入近江都已經整到LV200武
是咪可以開始洗螺旋風鬼左近之槍 ?

想問星號特定武技增傷同咩詞條可以疊加
目前我剩係知同愛用度增傷疊加, 同種族增傷有衝突
咁同武技增傷/近攻增傷又有冇衝突?
岩岩求其整出左把螺旋風增傷+武技增傷鬼左近槍
仲有件300血傲世甲

星特 同 武技 無
武技 同 近增 有

咁星特同咩無衝突
愛用度果D?
點配先係最大傷害
我見youtube d螺旋風撚係星特武技配武技

屌, 未撚訓醒, 自膠
咁愛用度增傷可以再係星特+武技再疊加上去

可以
因為我枝槍都係跟youtube砌

邊到有詞綴既分組睇? google doc 果個好似唔夠update

我都搵過 無
巴哈果個會唔會好啲

巴哈果兩個已經算好

舊版本係埋入面

我都係搵到呢個...琴晚洗裝要試下點啲會衝突先敢刷
想問下遠距武器如果放係第二個位, 敏捷增傷果d 是咪唔計?

計第一把
好似係

睇落都似

依度都有個，但都係1.08

啱啱google過，鍛造都刷粒玉畀條老嘢先出到靚嘢，死老坑幾廿歲都唔化

有探索曬地圖 其實唔難...

無耐之前依度先講完⋯預左巴好似片都貼埋

我知google/呢度有資料，但個鍛造系統可否提下水，一時醒唔起就奶咗嘢 ，但係劇情太快飛咗唔覺

其實係有講既...
至於出好野機率就..

通咗關發覺木靈攞唔齊洗唔洗專登攞翻？

要獎盃咪要

想拎杯 就要
之後再搵返都得

啫係唔洗獎杯就冇所謂？我九州篇仲差一個 但睇哂攻略都唔係差邊個 明明每個地方到去過

守護靈用孔雀啦
有既話

原來閪玉都有得買

wow...

今晚繼續洗星號防具

500血

500血我懷疑洗西國甲好似好D
但我未有西國防具書

屠立花狗

好想玩真田dlc
真田丸fans

留名等睇按針做護主狗

玩緊真田甲

除左克金修羅
仲有咩buff要上螺旋風先打到幾萬

忍具 剛力
防具 吸精加攻/包圍加攻

今晚 pm我套廢裝你睇

洗星號防具/多星武嘥時間到仆街
無乜好為

其實好快咋喎

好
我之前都係睇youtube個臭槍man做參考

千幾粒神碎 先刷

可以刷到星星？

鍛造

話唔定用黎儲材料既時間改成S/L大法去鍛造一早就出左好野

蜘女後半點打
後半快左好多 好難走去佢後面
有時好似斬都未斬
佢sense到我兜去左邊
佢以經即刻向後飛埋牆避
掂都掂唔到

追住佢個閪頭扑

佢扑鳩我個龜頭就差唔多

唔該巴打
岩岩打到燥
嬲嬲地直線爆氣衝過去扑濕佢冚家
點知贏左

痴撚線刷血刀打咗個500血20攻盾無

150lv武有繼承咩

唔我清楚，總之刷血刀刷到個袋滿咗睇下就發現有

我就係用S/L
如果正常咁成真係可以1000粒咩都無

岩岩10分鐘3粒八尺

打乜

喺邊刷

殘黨

如果真係打唔過⋯一週目好多王都係可以克金，修羅+99爆死左 一次爆唔死就啪幾粒精華石再爆

精華石原來係咁用

我新手時拿曬去up level

我200裝前成日出，但冇投傷，200裝後冇再見過

怒刷修羅百鬼

依家想搵人常世都咁難, 是咪玩完

直接係度搵啦
平時好難搵常世

修羅名匠必出綠飾物
可以刷得好快

我而家就係

原來可以咁玩

稀人多啲
常世同fd玩先爽

稀人真係幾多下
一般召稀人15秒內有反應
不過大部分都唔係好識行地圖

我睇片先知精華石都係咁用
個身好多石 +2萬 +5萬果d未用過

我想問下大家
守護靈你地最尾先升lv?
定得閒就升一兩下？

有用既 盡量40左先
之後升人仔到400
之後你懂的

用黎用去都係蛟同朱雀

跑名匠跑到咳都唔出閪玉，都係去返百鬼算

修羅？
我尋晚兩個鐘10幾粒喎
一場兩分鐘三次機會都唔駛

夠打 百鬼最好..

就係畀你拿曬，其實我強者或之前連打飛緣魔都會跌，上咗修羅就撞邪咁

修羅百鬼一分鐘左右，99運，護身符99+19幸，再開運符，刷廿場，毛都冇條

樣子如何...

希望真田可以整得熱血d，型棍d
唔好妖魔化佢

好想幫幸村打柒德川

我都係見打百鬼毛都無條先去名匠

唐獅子

請問勾玉算唔算係道具嘅一種？

新手入咩揀咩勢力入好 同埋勢力戰點玩法

小留果粒？

乜呢個方法收咗皮啦咩?

好次最多人揀豐臣

有冇巴做血塚送飛鍊裝

吉田啦

三周爆機唔想刷套金吾

刷邊關

豐臣收左皮啦 而家最強勢力係藤堂
玩重甲流最多可以加2500血同10％攻

現在先知

不過要99剛 所以係滿lv先發揮到

藤堂冒起

加2500血！？
我得9

松永：你貢獻嘅武功唔夠多
藤堂愈來愈多人用 變左需要嘅武功都愈來愈多

我都係留守吉田

我仲用緊輕裝 咁是咪應該等後期先揀勢力

有得揀就揀個自己啱用
之後可以轉

係…而家7800血加100%屬防…避都懶…

小留/8尺

小留 任務物品(算係)
八尺 裝飾(......!?)

其實想証實 道具掉落率（99）對於刷8尺有冇幫助

機率既野...

睇你自己的幸運值大於按針的任何數值

真無雙

用幸運99好似好啲

有乜快刷武功嘅秘方

修羅之道開左轉刷經刷裝
但係長期缺錢 件武器同裝合多兩次魂就無晒錢

飛鍊玩服仔裝算

整好安宅先

混金吾爽好多

剛打一局魔境，出兩粒

只有148運…

但我得122運

發覺有心刷既話刷唔到
我都係打完先知打左粒八玉返黎

多到拎去買

多到拎去賣

都有機會跌死

跳海

什麼是與妖怪心意相通的次數？

又幾時打過一次攻擊24萬？

牆怪箱怪做動作

點混法 刷緊百鬼都唔出

都係轉晒落金吾度刷裝先

燕尾

用慣重甲唔慣中鎧無霸體

終於刷到妖怪近傷八尺玉

飛緣魔搞到我16000精華冇哂，早知翻去神社先

16000姐 唔駛咁介意
玩到大後期1分鐘22000000精華

打完飛緣係咪有關可以刷精華？

其實如果你覺得真係唔夠LV
可以停係BOSS之前打下D怪仔練下手感同賺少少精華
初期精華唔駛好多就升到LV
如果真係想要返D精華又唔想行返去隻王度執可以用招靈蠟燭

一周練技術摸地圖慢慢玩就真既 體驗既野二三周先啦

認真開頭真係唔好徙用召靈蠟燭

玩緊雙刀劍豪混金吾
另外仲有套伊賀上忍飛鏢流攞來刷百鬼

玩咁耐都冇用過蠟燭

反正有得整
打到強者百鬼之後D召靈蠟燭可以多到唔要
不過我一周目都無用蠟燭, 因為無乜點死

愛用度增傷+體反映+武技增傷+螺旋風增傷+貫穿防禦鬼左近之槍完成

飛鍊唔用埋金吾？

金吾果幾件繼承左攻擊力 又未得閒刷投傷+無錢

當畢業 係差對腳未有飛鍊字條

畢業
起埗下話

槍神育成

新手岩岩玩 想問點樣SAVE?
係咪去到補血果個野就會自動SAVE?

武器練到咁上下會有技?

留意下畫面左下角有舊野轉轉下
係呀
係呀

而家仲有冇320武

無
得210

琴日玩玩下 要出街去飲 搵極都搵唔到SAVE 補完血就咁熄左

多謝解答

武器的話 係個人鐘意就可以 練死就可以?
有無話初頭有邊把特別好用?

睇你主要想練咩武器
開頭邊把高攻就用邊把

武器隨你喜歡
個人推薦用槍
因為加體就加攻
多啲血 容錯率增高

明白 多謝解答

多謝解答

巴打們喺邊關刷錢？

逃亡武士
一場150萬

跟你學野咋
btw 其實除左500血甲之外
其他防具係咪打現成帶+值綠裝
再重鑄/繼承就得

磨到成百萬武功
都係為瑪莉亞

轉 百鬼

刷裝就可能打呢兩個
錢一定係石田同大谷

有和服版就好

其實我仲未過東北
三個難度都係開左圖未入
用飛鏢定係槍過好

修羅就飛鏢
其他用槍輕鬆解決

見異思遷

阿福太公廁

啲裝係咪最高會直接跌+15最高?? 如果要合+20就要自己攞15果d 合上去?

有+16
係呀

有排推

其實唔難
唔飲酒情況下
打廢老

套忍者裝170lv 升到200lv 好貴
但唔想又洗過啲技

有合魂費用減50% ..

就搞掂 刷錢150萬一場都ok
有啲咩技係鍛造先會出?
想整新裝諗緊鍛造定用現成d +15整

可以現成
睇你追唔追求
星星技
如
武 某武技增傷
胸甲 500血

有無網可以check 下d 星技 我連有咩可以追求都唔知

唔好咁諗 打到去後面會直接跌200（+15）裝 所以唔洗升

有啲興趣 睇下洗到咩星技都好
但係每次落晒10粒神碎?

請善用SL大法

當然

有冇人有兩倍傷

果然係咁

岩岩出左3粒都係廢

點著先有霸氣

唔著夠霸氣

無法彈槍真係好似幾重要

但我繼承係精耗減低
唔知點洗好

刷百鬼刷咗50level都冇啱嘅閪玉

唔著
做閪人會俾人屌

我都諗緊洗唔洗左佢好

下點解呀
無用咩

感覺無咩分別

運氣既野..

諗住求其打下東西無雙打件現成西國綠滕甲
點知東西國D製作書仲出先過件野

今日打半藏刷製作書...刷左幾粒鐘

...件甲其實幾公廁

叻叻豬

100%製作書...強逼症發作

100%好似要有買特典果D先齊 ?

gg

有齊特典都好似係90%...

彈刀駁唔到螺旋風
唔知點解用第一兵打百鬼，隻蜘蛛會彈刀

終於打完一週目

遲下轉重甲流睇下
加高個堅忍

又係一個新既開始

做下刀塚益下我

幾時？

跳極海都冇人

而家得？

擊退殘黨一隻刀塚都冇

回家途中…20分鐘後？

堅忍會影響埋彈刀？
唔怪得用傲世好似無呢個情況

好tg/sssssssssan

唔會，洗不彈刀，或用下段，遠少少開始出招

..傲世都係重甲
只係我自己無全力谷曬去重甲果面

<!--start right-->...<!--end right-->

唔知做乜鳩

剛跳，應該…10分鐘後見…有埋近攻15武器同19幸運頭

我睇螺旋風流好多都係下段起手
依家講講下搞到我想洗走個貫穿換防彈刀

貫穿用守護靈就可以

殘黨?

巴打咩名幾lv 我見唔到

Level 400
還未見？

optmkleung

未 跳左咩位

就神社對面

現在再試跳一次

唔該巴打 我都重開先

剛回收靈，等5分鐘應該見

好 見黎見去都係果班塚

應該有了，我收靈後沒動超過15分鐘，如果你打到裝備品加20…跳番比我

一言為定

你係強者定修羅

加20

強者

成日冇晒刀塚得番ai 係bug?

我刷強者 淨見投傷

有幾個喎

等幾分鐘去拜神？

盾無？

試緊 重開緊

我跳的是2倍

其實 我味見過400lv ..

太多人跳？我都係見得啲二百幾

我其實有少少懷疑400lv做唔到刀塚
因為我試過

唔見人寫level有限制…

點解有時見到400

唔通我鬼掩眼睇唔到..

殘黨冇見過，但其他地方有見

因為我見極最高330.. ..

以下為血刀塚做法：
更新至1.08版
僅裝備想要擴散的裝備、身上如有修羅之道的裝備或超過161級的裝備無法做成血刀塚，包括遠距離武器和裝飾品
進強者之道九州篇的擊退殘黨
跳海
手把放下五分鐘不動作
五分鐘後回去參拜神社
回收守護靈
再放置五分鐘
我跟住做…

定係洗減精好？
不過加多D心又應該夠用

減精不用吧…正常都秒怪…

好難唔過161

唔裝備上身，全身160樓下的裝備咁解姐

刷到好多近攻增傷

始終都冇 得一埋傷害

而家刀塚真係好on 9
鍛造出靚野都過唔到比人

直接取消個刀塚系統算啦

其實依家咁都OK啦
以前其實即係完全唔駛打裝
依家就要睇運氣遇唔遇到好既刀塚

咁而家刷錢刷邊關 整裝整到冇錢

修羅敗逃武士 150萬/場

都冇？

係呀..見唔到

如果飲酒去邊刷精華好 轉太快打完

百鬼囉

怒刷百鬼

唔該巴打

係wo 可以順便刷閪玉

飛鏢打都好難打

行去後面先飛鏢 無傷

第二隻出果下煩

橫移去旁邊 落克金 減速(如果你要) 再射

頭頂隻大炮 未慣 未夠百鬼咁無腦

我諗我明巴打講咩了

一開波靠右手邊牆行
開技, 跟住跳落去之後唔好行太前
行到大谷出現就夠, 之後秒大谷
跟住三成出現果陣上面隻炮兵就會完全打唔到你
三成就可以直秒

唔好意思巴打 我已經唔記得左原來有枝炮係上面

時得時唔得 隻野真係好撚煩

差粒閪玉就完

六廢老出 是咪傳說中ge 500體

我跳比台灣網友，成功的…現在應該有我的塚
不過是加攻擊20的手…

去搵下先

就係唔想打裝
係咁刷好曬時間又無聊

我又去 ，刷百鬼刷到悶

都係冇

玩刀既話一般刀會追咩武技傷害 ?

四種 睇你需要
殘月<虎衝<居合<小夜時雨
(後兩者最常用.應該)

卡關撚想問加能力加錯左有冇得翻轉頭??
我打算玩刀+槍 之後d點應該點分配

唔該曬巴打門

閪玉擲傷係咪傳說黎

唉屌
可能因為未夠LV
螺旋風都仲唔係好夠力
打修羅百鬼隻百目全套扣得佢75%血

火槍？近身武最好玩死一樣先

點谷上去 點爆晒都得2000攻

我暫時90%都用刀
因為我仲處於比boss打中兩下就拜撚拜既階段
最多斬兩下就要避
所以用咩都冇分別
用慣刀個模組

人生第三粒就係擲傷
我D閪玉好似分別有齊投傷兩倍苦無傷
近距離妖怪傷係刷得最耐果粒

依家都2200幾攻
全身繼承+20攻(滿愛用=+40攻)
武器重鑄武技傷+愛用A+反映A+星號武技傷
我懷疑係我得LV276
99體未加到99武99技所以未夠力

好提子

刷多D名匠
百鬼我打左幾十場好似見過一粒

垃圾都好過冇，刷咗成日

百鬼 夠啦頂住先

其實六廢佬即係邊關？

轉
一關打哂六個師傅

古田 留埋今日就轉場

尋日百鬼打左兩粒 名匠即係跑去執果關？

係
跑一次可以有三次機會
一轉都係一分鐘左右
起碼佢一定係出綠色飾品可以收窄個scope

點解三次 唔係兩次咩 一開波一次 拜完神一次

一次就咁開
第二次唔岩 執走火面具
第三次唔岩 執曬 走

廢老會唔會跌500升劍豪呢

有機會

洗詞條用唔用sl好？
會唔會易d洗到靚嘢？

用呀

一切皆是運

準備轉藤堂 有咩要注意

想問配點加去咒其實d 符會唔會長時間啲? 依家加到術容量40就無再加 但係見人地啲片咒都加到好高咁

陰陽術力會加...
好似係

但係術力同啲符長短有無關

有..
好似係 應該同忍術術力大同小異

今晚試下先

效果顯唔顯著就見仁見智

服裝係咪鑄造唔到星？
點解我鑄到2046都冇

轟左十粒州碎落去

轟左十粒碎落去

40最fit,前期未有裝開三寶慢慢磨都得，後期有裝更加唔使講 ，再加上去效果不大

好易出
不過係一百血

術力 同 術容量 唔同架

sure

我看見了奇蹟

請問依家全新做緊幾錢 準備去買

實捉到你

點解裝備品掉落率 20%係白字
黃字得4%

果個好似係特殊

術力有乜玩法

術力多啲咪大力啲囉 ...

機率既野

[s]
我做左把刀星星係忍術A

不過我都唔玩飛鏢
仲要有兩粒星星
仲仲要第三把做到出黎

刀 你係要武技定..

係時候要入東北會一會伊達BB豬

小心佢衝前...

今晚海邊好靜，再試跳投2倍
成功就十多分鐘後有

轉頭去睇下先 諗住砌新一套飛鏢裝

小明發現新大陸思惠點有極限 加到某個數就無

東北果關金色的贗品刷閪玉好爽
1分鐘1round 又慳番d load game 時間
1個鐘唔駛有四粒

遲左 不過都係望下先 頭先刷左粒閪玉投傷
而家105投傷45雙倍

有咁快過咩

有冇圖

新手一問
因為唔夠重量裝防具 去左+幾點剛 係咪不智?

係神社衝入去打三隻屍狂 再用符番神社 快手咪1分鐘

第一頁已經有片
點解可以無人睇
係咁有人係咁問 邊關刷配件

學咗陰陽術奧義之後真係會問自己以前打得咁辛苦為乜 仲要係卡怨靈鬼

第一週無用過陰陽

有無降低重量

陰陽術啲符用哂會點？
我怕會冇所以冇用到

拜神就回復

咁唔洗慳住用，巴打推介學邊種

剋金 遲鈍 夠你爆機了

Boss我都係啱啱打石田三成先用 一命通關 多數用係天狗同怪憎 呢兩隻加輪入道打咁耐都掌握唔到打法

我仲學埋養生同守護靈

怪僧 盡量打背 不過留意返佢條閪舌橫掃
烏鴉 近身等佢迴旋踢 打背
輪入道 留意佢背面 個頭有晶石一扑就彈起 或者陰佢撞牆

後期當佢地狗咁撚

建議換一件投傷做雙倍
砌到80投60傷會有效好多
臂甲洗多條手裡劍苦無增傷

請問係周圍執既裝同武器 可以點處理?
太多...個倉就快爆
係咪拎去燽練佢最好? 定轉做精華仲實際?

一周目視自己玩咩武器求其執一套套裝用住先就得
白色黃色拎去奉獻拎下仙藥精華
藍色紫色拎去分解

賣或分解

想問係參拜左之後, 飲酒後會有人幫手, 幫手個果係咪其中一個player 黎? 幾時先會出黎幫你拖?

另一個玩家
時間上隨你喜歡

點樣CALL 佢出黎? 佢係real time 同我一齊打既?

唔好意思呀... 我都係盲中中咁買左隻GAME 打....

要用酒盅請西人，佢係真正玩家。
你選任務時留意任務右上角有2個圖示，有神社就代表果關可以請西人幫手

神社參拜 有個選擇 召喚稀人
個稀人會同一齊打 但佢開唔到箱 開唔到門 要靠你做
唔緊要..

想問下有ps plus同冇差遠唔遠

睇你需要
網上backup 網上對戰 免費遊戲(雖然垃圾）
幾舊水都要諗..

thanks~

想問下個稀人其實係咪電腦player 黎? 即係佢係玩家, 但係被電腦操縱
因為我發覺佢係咁同狂屍打鬥
我無乜血, 佢都仲狂開

真人
屍狂有二個可能性
一係你用左常世 佢就開到刀塚 稀人開唔到
二係附近有琴琶怪 佢會召到屍狂同鬼火
留意下背景音樂 有彈琴聲

修行啲任務係咪要解主線先會出？

好努力咁沖緊關
差不淨靈山同佐和山

東北歡迎你

請問我可以做稀人嗎?

西國無商的邀請好hi難打，我見啲人用遲緩符打 係咪遲啲嚟好啲

可以
條件 你已經過左呢關

玩槍係咪
傲世混一件西國？

唔洗符
同佢1on1

閪玉情況下
西國 刀 弓 是但一件防具

無人call 過我

咁配緊

點解更新左
鍛造費用係1蚊

...第一週你少啲架啦

唔夠抽 輕裝都試過 成日唔夠氣

又有新野玩

◆鍛冶屋に新機能「焼き直し」を追加
新アイテム「霊石炭」を消費することで、装備品に付与された特殊効果を候補リストから選択して変更できます。「霊石炭」を入手した状態で打ち直し画面に入ると開放され、△ボタンを押すことで実行できます。

舊石幫到你

殊

想問下鍛造有無得sl

我打到中國篇了....

用精華換材料

你打完一週 先諗做稀人啦

即係點解

之前係巴哈睇到盾無混西國一樣秒百鬼

新item靈石炭
揀焼き直し 係裝備放靈石炭禁三角 就ok
類似咁

今晚又有新野玩

多左新功能你玩 同時多左新材料

今晚先知

巴哈 有中文解釋

我打完九洲篇都唔係完左1週咩?

...打埋女王之眼
你條路仲好長

所以點先係一週目

打完近江篇

可以揀鑄乜

我仲有幾多篇?

用熟合度合魂

？

熟客度
1熟客度合1樣

有好多

貴果d要好多熟客度

btw 返到去同村正傾計

瘋狂傾計

得3百幾熟客度

果兩個貪錢兩爺孫

儲起啲精

又更新 今晚睇下有咩新野玩

救左佢阿爺出黎都唔以身相許

差女王屎眼過修羅

唔計東北

你加油啦

我玩雙刀
技同武99
之後體都99?

巴哈有人做左測試
335幸運打修羅百鬼一次 奉獻晒D裝備品大約有1500~1700武功

笑死

請問仁王total 有幾多週目? 同埋有幾多篇?
好似無乜點講咁....

無體..輕輕一掂就898

武士 強者 修羅 3周目
計埋東北7篇好似係

黎個真 比三成掂兩下死

而家又墮入轉既loop

九洲篇我都未打晒...岩岩開左中國篇都未開始打
幾時先打完一周目

正常係近江篇打贏魔王耀變 就完成一周目
開頭係辛苦少少
加油

我發覺仁王呢隻game 美中不足既係BMG.....
佢差在呢方面做得無咁好

好似以前同類型既game 咁
metal Gear 天誅咁

內容好玩之除
BMG 做得好好

最大敗筆係物品擺位 好多時行晒成個地圖都係拎得D垃圾
只係靠木靈呢樣野黎屈你行晒個地圖 愈玩探索嘅意欲就愈低

Dlc幾時有

有d木靈我都無揾
有緣既咪見囉

把酒問青天

木靈啲閪位 就係想你見唔到

有個係屋頂突出黎個底

有D位唔用感應真係你搵埋我個份

我上網睇片only

無
其實係咪唔洗+剛 用輕裝就夠? 玩槍

一 二週用槍 赤鬼夠做啦

赤鬼 意思係指一套裝?

yes

乜唔係BGM咩 ?
如果有玩過DS系列既, 其實平時行地圖係無BGM
反而每一隻BOSS有佢自己獨立既BGM, 我覺得咁係最好
仁王既BGM太過重覆, 呢個係敗筆之一
另外執野果度因為佢有技能樹呢樣野, 唔似DS咁技能=物品
而且裝備可以透過刀塚擴散, 變左平時行地圖拎D野大部份都無咩用

一周目赤鬼肯定夠
二周目用赤鬼可能會辛苦D少少
最好先去強者難度擊退殘黨打套洗左部份詞條既綠赤鬼裝
跟住升下LV推高D體就無咩問題

明白 多謝解答 我會努力咁推進度 琴日打第一關 死20次先過到

很大程度上 鐵波佬屠新手王

終於入強者之道 有咩要注意 同埋點樣先開放新地圖

玩埋horizon 應該開仁王
有咩要注意???

每次死亡都係一次學習

怪物強度係另一次元
帶返你岩岩開始玩果陣既警覺性
先去擊退殘黨刷一套你用緊既裝備既綠字版
大地圖右下角有條一格格既進度條
每一格開一篇

而家好難做稀人…有人需要嘛？

啲武器攞極都係150lv 點樣可以高lv啲 同埋+1個啲點得嚟

160以上裝備好似整唔到刀塚
刀塚見到既裝應該都係150
隨住主線推進你打怪跌既裝lv會愈高
再透過合魂/鍛造整
+值都係一樣, 主線一路推進就拎到愈高+值武防
+1合+1/以上可以升+2
+2個月+2/以上可以升+3
如此類推

新手睇下第一頁先

強者之道頭3個地圖有無話邊關刷精華夠快

有睇 不過覺得唔係好岩新手
另外再上網睇埋攻略再係到問人 先玩得好D

例如

無起手建議 EG +點 起手武 守謢靈
我無留意 有隻+100體 ON99 起手簡左火果隻
又傻左走去+剛 為左+負重

技巧既野 玩得多就有 其他 我諗都係刷野多?
利伸 琴晚先過左第一關

跟進下先

我286lv 玩飛標得3000攻
究竟幾多lvl先有人地成萬攻

起手好少少 我相信新手應該會死少10次
之後就靠自己

我低你50個LV已經扣12000+啦喎
你齊裝未架

開地圖我建議解既次序係:
所有主線優先->單挑/唔駛跑圖群揪任->跑圖任
精華其實你見怪就殺應該都刷好快

唔該巴打 因為我用雙刀所以暫時打咗個送火屬綠裝雙刀既支線任 同埋打咗西國同赤鬼 聽日開始打主線

古田送黏罐

有波既怨靈怪係勁
無波既係垃圾

btw守護靈唔洗咁在意鍾意用隻都無問題
升lv加點視乎你用咩武

後期有本書可以洗點 唔洗驚

有波都一樣
打熟咗一執波就係埋身機會

有冇巴打可以跳個投擲傷害俾我，刷極都係2倍

本靈係乜黎？係咪d緑色青蛙？
成日係到gwei gwei 叫

有無裝睇下 投傷同2倍幾多%
基本上忍同技99 之後就差唔多 唔係好關幾多lv 事

木靈即係綠色青蛙 請睇第一頁

好想知點解關技事 我技都冇99

我刷極都投傷冇2倍..

我都仲好想要兩倍

技都會加忍術力 不過無都ok

技+1 忍術術力+1

怒刷武器熟練度

加下有重煉 比心機打上去先再整裝喇

攞d 武器換武功唔錯
趁機會清倉

1.12 鍛造臂甲同槍有bug...全部1金大減價

爆晒冇野好打

一般姐

其實都係秒
一發苦無扣三萬幾已經無咩分別

東北又過左
轉又打埋
係時候衝LV400
想問齋刷精華既話係打百鬼定係轉一話有其他選擇?

飛鏢 就百鬼
用刀 就廢老
道得飲酒

靈石灰3個可以合體升級為名木
三名木就可以變神木

跳左幾次，台灣人執到，係呢度執唔到，算吧

散彈兩倍加埋先3萬幾

岩岩買左來打，20lv 到，已經卡雷犬卡到仆街

打唔掂可以上網揾片睇點打

當mon hunt咁玩is ok

落雷入涼亭 儲氣發炮打頭

避閃電然後狂打個肚發光位 我通常係趁佢用噴電個時打 呢隻算易

落雷果下同佢無限兜圈

之前都有巴打話入涼亭避雷

佢仲有一招轉身反肚
之後摸佢肚仔

以後洗裝可以洗完一次出番去重煉睇下有無想要既技...無先再洗....洗詞綴依家快左好多

今朝洗個苦無視忍增傷 原本洗左2000千萬都洗唔到 用重煉刷左一兩次就收工

涼亭避雷真係好屈 一放橫電就退幾步 一爆大雷就入涼亭然後打肚仔

點樣先可以一刀斬到佢冇氣訓係度
有時出到，有時又出唔到

你意思十字或者拔刀？
直接背擊就可以

武器係唔係洗唔到近距離攻擊傷害增加 絕境？

五屬點剋法 搵咗好耐都搞唔清 依家打海坊想睇用咩符好

火

睇你會唔會係絕境流

我想玩絕境流 但岩先洗重鑄 把武洗極都出唔到絕境近傷增加

btw 絕境流防具武器應該要咩詞條 三河全套係唔係就ok？

有時可以一刀斬到雷獸扒係到+ 冇哂氣

打中佢個肚

會唔會撞左
絕境減傷

絕境攻擊精力消耗減低會同絕境近攻傷增加撞?

影黎睇下

我SL大法左四五次 都洗唔到絕境近戰傷 係唔係背傷撞左？

絕境 仲玩背傷咩

1.13 update

會唔會太快

1蚊雞 整防具

隨此之外 有冇其他變動？ 係咁更新

無啦

仲未更 又更

我又黎啦